［612基金］ 剛出Post 緊急呼籲市民捐款！！！

【 612 基金財務及工作簡報：2020 年 10 月份】

＊ 報告全文已上載於
＊ 網上捐款

報告重點：截至 2020 年 10 月 31 日之工作概況

1）可動用結餘 － 截至 10 月 31 日，基金可動用結餘為 1,765 萬。急需香港市民支持基金的人道支援工作。
2）總收支情況 － 612 人道支援基金由去年 6 月成立至今，接收捐款共 1 億7,007萬元。截至 10 月 30 日，直接向申請人提供之人道支援總額為 1 億3,022萬元，批出項目資助 966萬元。
3）直接支援 18,262 人次 － 包括提供法律費用、借出保釋金、還押在囚物資、緊急經濟援助、醫療及情緒支援費用等。

工作報告詳情及各支援細項之用款情況，歡迎參閱
感謝大家的支持與關注，基金會繼續謹守崗位，為反送中運動的在囚／還押者、被告、被捕者及傷者提供人道支援。

612 人道支援基金
2020 年 12 月 3 日
_
申請熱線：9845 6641 個人資料，絕對保密

捐款：
FB： 612人道支援基金 612 Humanitarian Relief Fund
IG：
TG：

Push

推!!!!!!!!!!!!!!!!!

推

Lm

入錢、入錢、入錢.jpg

請大家慷慨解囊

幫手推

利申：已課

幫手呀

入完咪用洗黑錢拉

諗番起一開始612俾班五毛帶風話人血饅頭
原來已經幫左18000人

叫佢開離岸、crypto戶口先啦

唔離岸運作盞等比共匪吞埋

上庭手足等緊你貨金救命架

push

btw等睇三毛入嚟

push

一係現金交收